英國新增4宗武漢肺炎個案 屬鑽石公主號撒僑

CMO for England announces four new cases of novel coronavirus

Four further patients in England have tested positive for COVID-19, bringing the total number of cases in the UK to thirteen.
The virus was passed on in the Diamond Princess cruise ship and the patients are being transferred from Arrowe Park to specialist NHS infection centres.

日本
日落國 送大獎比 日已落國

日本好似仲放左最少900個
所謂“陰性”原地解散
另加，最少23個無驗就落得船。

崇日撚說好的日本嚴謹?

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

兩大日落國真係好兄弟
英日同盟再現